樓價下半年準備升多10%，又無人講？

人民銀行「定向降準」釋放7千億人幣！7月5日起實施

貿易戰升溫 估今年再降準1～2次

每一次降準，就係向金融市場注入流動性

而家大陸好多公司債務都到期，但無錢找數，中央要銀行債轉股，而且係要轉實體股，參與營運，一齊搞好間公司，等公司有盈利果時，再分利還債

而好撚多銀行都唔想咁搞，一味大叫無錢，然後就推走左好多借貸申請

而家大陸就痴Q左線降準，然後同銀行講，我就比你再借多D錢出街，你就同我債轉股，焗銀行硬食

一下子多左7000億注入市場，話就話定向，實質借左D錢出去，D人自己攞黎放貴利，或者炒樓，完全管理控制唔到，即係就向金融市場全面注資7000億

企業有錢，就去搞金融

民眾有錢，就去炒樓

而家大陸30個主要城市玩限購，就會轉移火力黎香港掃樓

呢7000億只係第一波，下半年仲要黎多1~2次

到時只需要1%射落黎香港掃樓，個樓價升多10%已經係最保守估計

更何況係大陸而家現金缺乏有效既投資工具時，香港樓就更加吸引

對於大陸有錢人黎講，呢一刻揸現金=傻仔，美金收水，人仔放水，人仔會越黎越貶值，唔即刻掃貨，等如被人行陰乾身家

所有對香港樓市絕望既人，請準備對樓市更加絕望！

Lm

100% is coming

高質呀愛巴
準備移民升學

得兩層樓 好想死😣

留名

同埋人仔貶值，轉過黎美金市場，大大舊錢買樓

真係越來越似奴隸

樓主係講緊當廠佬收到錢後會做既野

我都向市場屈服，由淡淡轉好，gogogoooo

利申，一層樓都無，八十後

最少30%

D錢根本入唔到實體

中小企好多資產加埋都無500萬，機械租既，或者舊機爛機，或者未供斷

塊地係D村D爛地，爛屋

數期又比客壓到死一死，又唔知收唔收到數

你係銀行佬，行到去果D中小微企，你夠唔夠膽放幾百萬至幾十萬數比佢？對方根本無野抵押到

好多中小微企既借貸額度，得果幾皮野，幾皮野夠上吊用，定係夠跳樓用？

每次大陸一放水，借貸額度一定去哂：

地方政府 > 國企 > 央企 > 省企 > 市企 > 上市公司 > 納稅大戶 > 高新創科 > 中小微企

次次一定係按呢個Priority派錢

然後頭果浸收到錢，又兜野去：

貴利 > 炒樓 > 買高回報財務產品 (放貴利2.0) > 炒股

呢個Loop已經由2010年發生到今年2018年，都繼續Loop落去

而家面對地方債問題，邊個Option會比較好：

1. 由得D劣等企業同低B投資還唔到債破產死，先破後立，比D優質企業有生長空間
2. 再放水去養D劣等企業耐一D，然後D水又射去製造資產泡沫

根本每次都揀左最Worst果個方法去行

Trump真係迫亂左習總藥石亂投

你又知連1%都唔會流入嚟香港？就算唔係直接買樓都會間接令樓價上升。

啱呀 根本完全睇唔到利淡原因
而且 我信香港特區政府！ 我信林鄭！ 完全 "無" 打算打樓價！

1%係最保守估算
2015年，全球都有2.43%既國際貿易係用人仔結算
2018年，得翻1.5%左右
2015 > 2018印多左咁撚多人仔
D人仔去撚哂邊？
咪香港澳門

政府無可能打樓價，仲要控制權唔係香港到

成日俾人强制注入人仔，做左水池

香港根本就係中國Condom

變左國際公廁

升10％太少了

但中國唔會白做，想知會用乜招殺香港呢隻肥羊

仲有咩好講

留名學野
樓主點睇樓市下調? 會有咩因素? 或者仲有幾耐命 ??

Winter is coming

降準都跌市
搞乜

高質 post

睇完呢個post仲唔套現買樓？

降準都跌市
就証明資金唔撚想流入股市
咁剩翻可以去邊？就係香港樓市！

有錢快d入市買樓啦。又可以抄多轉。

今日有錢買。之後仲有最少10%賺。點會太遲

仆你個街

拎啲錢投資大灣區

咪買香港樓啦

大陸樓投資回報1.5%，黎緊仲話要搞房產稅

香港樓投資回報好多仲有3%，又無房產稅，又無空置稅，差餉得雞碎咁多，最重要係好多銀行受人仔，加人仔入息，可以上會

你係大陸佬，唔掃港樓，掃邊撚到

假若中國Keep住放水，放多2年，樓價升1倍不是夢

各位香港年青人，假若你覺得現在難受，結婚無望的話

我只能夠講，2年後，你會難受多一倍

中國大陸的經濟模式是不能用世間正常的經濟思維來睇嘅！

大灣區D垃圾樓
回報1%都無
大陸佬都唔撚買
過黎水D香港人買
靚貨唔怕貴呀

樓主話1%流入香港夠升10％, 下半年仲有兩次降準，係30%丫，出年打貿易戰仲可以降多幾次，今次想唔發都幾難

樓升30％

租金再加30％ keep到有3里息

我要玩死d租狗

你見啲垃圾財演嚮到幫大灣區樓含撚就知係伏

唔好水香港人啦

水返大陸人好嗎？

大陸真係痴撚左線

打貿易戰，對付美國有乜方法？

1. 降準，堅持唔加息
放水救企業，壓人仔救出口，其它Side Effect唔撚理

2. 重點搞鳩Dow Jones Top 30美國公司在華營運
學之前打擊韓國樂天既套路：
- 有出入口既就搵海關扣死D貨
- 外國航空公司，用波音飛機降落中國既，就借安全問題扣查再扣查，扣到所有航空公司唔敢用波音飛機黎中國接客
- 有中國業務既，海關，國稅，工商，環保，消防，公安，通通上門搞事，搞到佢地開唔到工

3. 第3架航母已經舖龍骨，再做第4架航母
根本就係針對美國海軍黎擴張解放軍海軍

大陸人心水清過你啦

根本水唔撚到大陸人

先落黎香港水香港人

有咩好講 會跌架咩

就算連台灣人都嚟香港買樓
除非再有 Sars, 未來就算有大股災, 都只會回小小再升過 !
一直升至一般市民租唔起樓為止

10%太保守了

回小小仲貴過呢家

香港樓價升，水鳩香港人買大灣區樓，再迫鳩香港人返大灣區住
大陸有錢人落黎掃香港樓，之後再過埋黎住，變成地道香港人
不出10年，全中國大部份有錢人，係香港都有個兜口，個個變成香港人
然後窮撚香港人，被夾鳩翻去大灣區，做左大灣區人
人口順利洗牌

嘩。文抄公，你仲有面出嚟獻世？
你仲有面講樓市？
你Full pay買樓壇野，請你解釋下，如果你有膽的話。謝。

都買唔起 關我撚事 繼續排公屋

樓主幾個月前先話有錢佬都開始唔買樓
依家又話半年升多10% 即係點呀?

幾個月前聽左你講賣自住樓點算呀?????

好多人仲係唔知政府玩緊乜
日日仲叫林鄭打樓價
人地背後笑鳩你呀

條友 = 垃圾

之前仲話貿易戰唔打啦，傾好哂。而家呢？

愛康健 = 垃圾。
信呢條垃圾的 = 弱智

窮人炒股，有錢人炒樓。

咪輪入大量「中國人」來香港殖民，攞福利，搞破壞，拖死我們的香港！

如果相信大陸政府控制資本能力既話，大陸一定會用盡方法禁止大陸水外流到香港，第一樣要打既就係打香港樓市，你知我知，你估習種知唔知

樓主唔好潛水, 回應下啦

係咪幾個月後既今日D樓又值得買啦?

我覺得唔係藥石亂投
而且比起先破後立呢啲咁遠大既目標
佢一定放政權穩定為首位
寧願保住自己都唔會改善狀況
呢個就係一黨獨裁專政既結果

神又係佢
鬼又係佢

條友 = 垃圾+騙子

無買過樓，扮買過樓。仲要扮專家講樓市

所以佢每次出Post我都好驚奇，點解條廢柴仲有面上水獻世？

佢究竟係咩構造？
點解面皮可以咁厚？

我有印象，講撚到似層層。

幾個月後嘅今日，佢大巴大巴自摑。
哎喲喲，陰功豬囉，愛兄，你自己摑自己，個嘴腫哂囉

留名等睇戲
我指罵戰

講講下我都記得。有無人cap反d 佢d post 。

其實數應該咁計
降準0.5%，釋放7000億
呢7000億再重覆入翻銀行再借出
按大陸玩法，就變成7倍M2
即係49000億
今舖係向金融市場釋放多49000億
按最保守計，1%流入香港樓市
490億人仔，即係590億港紙
2018年1月至6月22日，總共成交左569億
即係下半年成交隨時比上半年爆多一倍
多一倍成交，但供應量無乜點變，升幾多
唔敢想像了

機都唔敢亂租比廠了

以前做機器貸款

愛巴 你覺得侵侵會唔會呢2年隊冧中國 真爆煲

身邊既有錢佬，越黎越少講買樓收租
住宅唔使講，個回報七除八扣，3厘都無，求其放定期/保證基金，個回報輕鬆跑贏
工商係有得玩既，就係果D重建/翻新工廈，起到Studio咁，再轉手放租/賣比D年青人當上車盤
而家已經好難搵到有單位，做到回報率4厘
相反，放落藍籌股票，一球野，幾日輕鬆袋幾萬，仲有息收
有D全職炒家，直頭成副身家，放哂落去各類型投資產品果度，每個月攞幾萬出黎租樓，幾千萬內咩樓都有得揀，相反你要去買呢D樓，先要攞一半首期，再每個月供十幾萬
樓變成係無乜腦既人，即係師奶，廢老果D既投資工具
因為再蠢都唔會蝕本
反而有些少思考能力既，就變左陣

成個股市signal 咁明顯
送錢比你洗咁制
咁都要問🤔

講咁得做乜
基本上呢一刻任何事情都係利好香港樓市嫁啦
大陸唔掂 買香港樓保值
大陸掂 更加買多d香港樓

樓上個d咁認真討論做乜鳩

師兄，討論咪討論。
做咩講埋啲白痴野人身攻擊

恆指今年新低
保住你份工先

一句講哂
樓價既野好友同淡友一頭半個月係度嘈都無意思
放長雙眼睇多一年就知邊個贏囉
市場只會懲罰睇錯市既人

升升升

10萬一呎是基本

降準＝m1？

條垃圾廢物七頭皮
精彩高論回顧

2018年1月15日
越黎越少有錢佬買樓投資

#1愛康健•5 個月前

身邊既有錢佬，越黎越少講買樓收租
住宅唔使講，個回報七除八扣，3厘都無，求其放定期/保證基金，個回報輕鬆跑贏
工商係有得玩既，就係果D重建/翻新工廈，起到Studio咁，再轉手放租/賣比D年青人當上車盤
而家已經好難搵到有單位，做到回報率4厘
相反，放落藍籌股票，一球野，幾日輕鬆袋幾萬，仲有息收
有D全職炒家，直頭成副身家，放哂落去各類型投資產品果度，每個月攞幾萬出黎租樓，幾千萬內咩樓都有得揀，相反你要去買呢D樓，先要攞一半首期，再每個月供十幾萬
樓變成係無乜腦既人，即係師奶，廢老果D既投資工具
因為再蠢都唔會蝕本
反而有些少思考能力既，就變左陣

愛兄，你咁鐘意自己摑自己個嘴
小弟我幫你一把

你今次引四書五經論語孟子，吟詩都吟唔甩

習總今次唔會比資本外流

樓上話人錯好威？起碼愛巴學識多過你，信不信自有決定，係你呢d 小朋友覺得搵到人錯好似你獨醒咁

其實有錢佬唔買樓同樓價再升有咩問題
有錢佬大把樓係手，有錢買美股收息，走又走得快過你買樓
另外依家香港買樓個稅咁貴，我本身有幾層樓，喲錢用黎做其他投資唔好？要同你交稅？
依家最求買樓既係80，90後年青一代
有錢佬大把機會錢搵錢，唔再買樓唔覺有咩問題

最近好多二三千萬單位忽然多咗成交
支持港樓繼續升值

咁不如你又講下你點睇啦
剩係捉人字蚤 毫無建樹

剩係佢話佢full pay 買樓 唔俾個賣家C9反口就知佢幾有學識啦
一無得上網炒文,佢9 up 咪出事囉
話自己炒開股票 仲學人評論恆基抵唔抵買, 但連恆基每年10送1都唔知
9 up唔使本

鐘意你衣句。樓市最終係受環球經濟影響。就放長雙眼睇幾年後咩事

睇下appledaily 今日tregunter 最尾果句 同理解得明全篇文所講的技術操作先啦
笑鳩大陸降準失效

其實Mr. Tregunter講 FED 果個額外存款率機制同香港外匯基金票據個操作有少少似，都係銀行扣晒借出及準備金之後，將餘錢存去央行收息 (之前成日話銀行體系結餘外，仲有10000億港元在HKMA度，就係講緊呢樣)。

香港同美國其中一個最唔同的地方，在於HKMA每年發唔發外匯基金票據，係HKMA話事；而按Mr. Tregunter講法，美國果邊應該係銀行自由選擇的。不過理由反過來亦好明顯：由Mr. Tregunter講、與及香港的情況就可以見到，「額外存款率/外匯基金票據」、「聯邦息率」、「存款準備金」、「QE」呢啲都係唔同性質及力度的貨幣政策。而如果香港行聯匯、無得QE、又係行 HIBOR，咁「額外存款率/外匯基金票據」呢項就係佢僅有可以郁的政策選項。畢竟，就算行聯匯都好(要 fixed exchange rate)，HKMA都要搵方法去維持貨幣體系的整體流動性(free capital flow)。

睇親d樓市節目都唔明點解係咁話大灣區樓有升值潛力，而家好多地方基本上用現時租金租到70年土地使用權完結都分分鐘平過買
d細城市唔夠人接貨過黎香港搵d水魚去接火棒
而買嗰班又真係覺得而家個貨幣政策下人均月薪兩三千蚊月薪嘅地方樓價可以升到深圳咁高價
近排好興用大陸d城市走去同舊金山 紐約比講到d樓有幾值錢大灣區全宇宙中心咁，真係睇到起雞皮

同日本當年近了

布巴回來

講大話：

無料，露底：

不了了之，落荒而逃

Source : P.13
越黎越少有錢佬買樓投資

愛康健 = 垃圾廢柴騙子
其信徒 = 白癡低能弱智

恒基十送一都唔識
嘩，佢學識真係多過我好多呀

師兄，投資投機市場，你如果分唔到真假的話，你亂信神棍騙子，輸撚死你。

愛兄一月時鳩吹越來越少有錢人買樓，
如果你有樓，又咁白癡弱智低能聽佢講，放左層樓，眼白白半年睇住層樓升左半年，請問你會點呢？

自稱2014年買樓仲要full pay

被踢爆後，講一句對唔撚住之後，落荒而逃

而家，面懵懵，扮無事發生，繼續講世界經濟大局，繼續講樓市。

面皮厚若此，古今海內外，無一人能及。

你quote果啲係樓主之前講果嘅嘢

樓主可唔可出嚟回應下？
至少比你啲fans睇下你點解釋吖
佢地好崇拜你架

我唔知道喇
你問返一月時候嘅愛康健，問問佢一月嘅時候點解咁講，之後再問問佢點解六個月後又180度相反轉口風？

之前人民幣入sdr靠逆回購頂住滙價
今個星期內地有6,700億元人民幣逆回購到期
而家為還錢先下調存款準備金
頂住流動性

流入香港樓市? 肯定唔會啦

p.s. 愛巴今以又抄强國forum?

我分得清咩野係真，咩野係假，已經係建樹啦。

師兄，你分唔到真假，喺投資投機市場，你雙眼被騙子垃圾嘅花言巧語/學術文章所蒙蔽，輸撚死你都未天光呀。

條友似五毛，收柯打做野。其背後似有老細。

大6有限購， 香港都有BSD, DSD
冇張香港身份證， 買樓要賺錢其實好高風險 有少少腦嘅大陸佬都唔會咁樣揼錢落海
除非佢啲資金唔見得光 根本想走資就另計

佢又撚膽咩，根本條友就係垃圾騙子廢柴

愛康健一月出Post：越來越少有錢佬買樓。
其信徒：高質

愛康健六月出Post：樓市下半年又升多10%。
其信徒：又高質

愛康健六個前講野，同六個月後講野，完全180度相反，班信徒把口都可以高質前高質後，喪擦鞋，跪地含撚，瘋狂祟拜。

投資投機市場內，無知婦孺輸死都唔知咩事，就係呢一班人。

總結：
愛康健 = 垃圾神棍廢柴
其信徒 = 白癡低能弱智

我走資一定走去外國，走黎香港有咩用

咁又係！還掂新樓4百尺用呼吸plan頭三年供兩皮野樓下,點都駁得過，一千萬樓升20%都穩袋兩球啦

愛康健幾時回應下佢full pay買公屋同重倉恆地?

佢識風水架

淨係睇佢講禮頓個post就睇得出佢好鐘意將啲野亂扯關係

連登要樣樣估中先可以發表意見

成日都話自己痴左個乜乜老細架嘛佢

街市入面d 師奶口吻

佢仲有面回應咩？條垃圾廢柴騙子

CY係禮頓既最大靠山？

對。條友亂嚟。

樓主有個post係推論內地中央暗地裏用金管局外匯儲備救內地企業債違約

快D 加速按樓再幫仔女買新樓

你搞清楚。

愛康健條垃圾廢柴騙子，
佢唔係估，佢直頭係作

無中生有，明明無做過，話自己做過，話自己有經驗。

係講大話，係呃人

愛康健自稱：

1) 自稱持有恒基股票，但原來係作。
2) 自稱買樓，仲要full pay ，但原來係作。

請問何來有碗話碗，有碟話碟？

樓主真係諗多左 呢次降低存款準備率既目的講到明要債轉股 同借錢比中小企 你估啲錢仲會咁易流到樓市咩 btw其實今日中共講到明要限制資金唔好刺激樓市

愛康健自稱
有分析，
有眼光，
有supporting，
有insight ：

請問：

1月佢話越來越小有錢佬買樓，
6月佢話2018下半年樓市升多10%，
又係基於什麼分析、眼光、supporting、insight 呢？

愛康健根據自己嘅分析、眼光、supporting、insight，
稱貿易戰絕對搞得掂：

請問各位低能弱智白癡嘅信徒，而家結果係點？

巴打做乜咁憎愛康健

佢前排推隻吉利同紫光, 幾多人中左招
查查隻紫光, 董事長比中央拉左落台, 年報寫明自己IC業務無錢賺, 要靠買同業股票
其中一隻就係中興, 買既資金係以千萬計

再睇睇紫光系分好多隻, 佢提個DDR3 唔係港股所包含

推
要比世人警戒下

紫光好彩無買。輸死

睇下 當娛樂下囉，咪咁認真啦
重點唔係睇愛巴d文，係睇d人點回佢

樓上有位師兄提出，條垃圾廢柴騙子愛康健推介紫光同吉利。
我廢事俾人話我老屈愛兄，於是好奇google一下，真係有料到：

紫光：
“前途無可限量”

(四個月前，P.11 #263)

吉利：
“真係有排J”

(四個月前，P.15 #354)

Source :
(四個月前)
基本面分析

好喇，真係有低能弱智白癡信徒入左貨之後，
27日前，愛康健突然改口，話谷現金：

Source :
貿易戰重燃

嘩，屌你老母，咁都得！？

由四個月前，到27日前，足足有大拿拿三個月時間，愛兄有無叫人睇路，止賺，或者甚至止蝕呢？

無。推介完，推你落火坑，佢任務已經完成。

下？咁入左吉利同紫光嘅儍仔信徒呢？
答案得一個：
俾愛康健個垃圾廢柴騙子昆左水，接左火棒囉

愛康健個仆街冚家剷話之你死

左抄右抄係到扮智者
話自己full pay 買樓有廠，但講啲野錯漏百出
話自己重倉恆地，但連送紅股都唔知
格離post 講降準又柒左啦
佢啲信徒肯定未買過樓，買過樓既會信佢講既野？

即喺條友宜家想推人接貨？
呢排好似多咗好多d乜樓乜樓post

今次唔會啦

星期日新聞公佈 降準
我睇大陸股票forum 大陸股民都已經傾緊 點造空

樓主...星期一開市見到大跌
先知原來降準幫唔到股市...

未必係一個人，有可能網絡打手公司
生意人邊會咁得閒，成日搵咁多資料開post

除非上左岸，上左岸都大把娛樂
連燈十個有九個半都窮鬼，見識既野有限，邊度岩咀型傾到計

一個信徒都無入嚟為愛康健護駕
愛康健呀愛康健，樹倒猢猻散，你而家有何滋味？

我晨早已經講，愛康健係垃圾廢柴騙子。
當時，有大把人負評我，仲叫我躝返去香討。

而家呢？有無信徒出嚟駁我？
對唔住，真係一個都無。
點解？事實擺哂喺面前。

我再講多次：
信愛康健的人，都是低能弱智白癡。

前一排佢貿易戰啲post仲好多人撐
但可能信左佢中曬伏，所以收左皮
佢左抄右抄，根本就無自己分析，鬼會記得自己原來講左咁多前後矛盾既野
難為左信佢買左吉利同紫光既人

人仔貶 走資落黎 又有得Gogogogo啊

係男人就出黎回應下啦愛康健

騙徒手法層出不窮
中左招既人以後小心D, 網上既野邊度會可信
平時生活計過度過, 依加上網睇兩睇
真金白銀, 小極都幾千蚊一手唔求證就跟人買

佢啲post得啖笑
之前講英國脫歐都生安白造話同文翠珊老公間公司有關

之前仲好多信徒話高質

垃圾廢柴騙子愛康健，係男人就躝出嚟啦，如果你仲有膽的話

上車盤幾時先1000萬

中過招囉，仲洗問
BTW 成個post真係好撚好笑啊

聽還聽，唔用腦分析就跟，笑咗

又潛水
又想不了了之

我係支持佢架
世上冇絕對智者
但騙徒手法層出不窮，防不勝防
多打手，多羊群效應
一個人要堅持自己的信念其實好難
特別逆流而上。
多一個人踢爆，多一份透明度，對所有人都好
警惕世人～

我只有435、808

show倉啦

國務院講明“定向”降準

調低準備金率黎借錢比中小企還債，先避免債務違約，再慢慢進行債轉股，等債務危機煙消雲散

小企拎到錢第一時間係找清債務，淨番果啲就作營運資金周轉，仲還有錢買樓

小企冇更多野抵押錢行點會借大錢比佢投資

退一萬步，真係有錢投資

大陸樓市冰封，股市信心下降

最有可能出路反而係經x港通入港股

沈三清輸左幾多錢？

我show完喇。
叫你偶像show倉啦。我想睇睇佢點樣重倉恒基法。
仲有佢Full pay買樓，實有樓契啦。
show埋出嚟。小弟想開開眼界。

師兄，多謝你提醒我。

閘住 我花生友黎

窮人炒股，中產炒樓，有錢人炒ip。
好似 騰訊呢d 跟本係炒作出黎

咁姐係會有更大嘅泡沫

佢仲有推過隻3688萊蒙 唔妖果隻都唔推

樓主被人反cup

我不嬲都唔留意條仆街冚家剷寫野。
我只持有435 808由2月新年後到而家。
我從無因為愛康健輸錢。
我只係好撚憎騙子神棍。

樓上有師兄話愛兄條人渣狗雜種介紹萊蒙，我google一下，又有野搲到出嚟：

1)

2)

佢介紹個日係2月25日，無市開。
2月26日收市，隻股$3.72，
而家6月26日收市，隻股$2.62。

“一定會爆上”
愛康健你條垃圾，我爆你老母十八代祖宗個山墳就有份。

我可以講一千次，我可以講一萬次，
說話都係同一句：

愛康健 = 廢物垃圾騙子
其信徒 = 低能白癡弱智

之前都覺，似財經五毛

一般人，對習近平個乜乜主義個全名，邊度會留意。
係佢，只有佢，行文時候，係成句全名寫哂出嚟。

100%係經濟上的五毛垃圾。

巴打眼利

香港

係知乎左抄右抄，炒埋一碟當自己觀點

呢兩個月央行聯同公安嚴打地下錢莊

你老味仲點滙錢落黎炒樓呀

一路有追開愛康健post
佢之前睇好蒙萊，仲扮咩內幕料唔方便講，叫人等業積等消息，結果隻蒙萊跌到仆街

佢仲打左篇文唱衰1789愛康，話1789遲早大獲，結果而家升左差唔多一倍仲入埋美國fda

由個習字，到個神字，足足16個字。
一般人撚會記得咩。
只有佢將個全名完完全全寫出嚟。
如果你係五毛，你敢唔敢唔將 “領导” 場神功戲個全名寫出嚟呀？

呵呵

越揭越多

你D 信眾一個都無標出嚟護航。名乎其實眾叛親離呀
愛康健呀愛康健，你而家有何感想？

三師兄

比少少空間人地落台啦屌你咩

No。我要條垃圾廢柴騙子，永遠消失

我有同佢講過
將幾個唔同嘅故事都寫到有咁精彩得咁精彩
但完全忽略故事與故事之間嘅連繫同相互影響
得返黎嘅回覆係咩？
完全無視

地下錢莊就唔知，但公司想走錢係好難，因為15年811匯改柒左，已經收緊左啦。所以CNY任佢開，CNH who fucking cares。保得住外匯儲備，又可以親機放下水，順手搞下貿易戰。 利申：尻up

香港食正水幫大陸走錢，講樓爆係發夢

樓上有師兄話愛兄寫衰1789，之後隻野飛上火星，仲入埋美國fda。
google一下，無所遁形：

Source : 今舖跌市流料，低位撈貨係時候

#813 愛康健2018年2月17日 04:14:26

“咁我就非常之擔心佢既硬度同耐用性”

“搵散戶笨，呢種套路，大家見得少咩？”

佢寫衰個日係2月17，無開市。
下一個交易日係2月20，隻股收市係$3.905。
而家係6月26日，隻股收市係$5.24。
(From Etnet app)

嘩，愛康健呢啲垃圾廢柴騙子，“搵散戶笨，呢種套路，大家見得少咩？”

巴打介唔介開個新post貼晒佢啲柒嘢出嚟
咁等我地可以狂推你果個post

come on

愛康健條垃圾廢柴騙子，已經身敗名裂。不提也罷。

以前覺得佢講野好似有紋有路咁既.

不過暗底學其他巴打話齋個底就似紅紅地嫁喇.

佢其他POST引到唔少高質巴打如布巴一齊討論我覺得係好事.

當然佢班問號碼既信徒(定夾埋做妹)就奇奇怪怪咁嫁喇.

有得討論下支那走勢都係好事黎既.

我睇支那呢期內憂外患,係出事既邊緣.希望拋磚引玉引多D人黎高質討論下

其實 嚟嚟去去講咁多嘢
你地都只係講緊愛康健個人乜乜柒柒
我係著眼於啲有資訊性嘅內容
佢啲陰謀論 我地一般人好難考證係唔係事實
睇咗 咪當係多個角度諗嘢囉

佢真身係唔係廠佬
full pay買樓係真定假
推薦咩冧巴 根本就唔關事
咁你地見人推就買 自己唔分析
蝕錢就賴人地

另外仲有一班極度小圈子嘅人
喺度不斷玩分化騷擾討論
我唔知你地個圈子入面有幾多真材實料嘅人
咁我入到去你地啲post
又唔覺有乜嘢內容值得參與討論
就算參與討論都冇人回應
咪惟有出返嚟 睇下愛康健呢類post
你地又唔知自尊心作祟定係點樣
走入嚟侵佔埋我呢種人睇post嘅空間

一係咁 你地要搞批鬥出去開個post慢慢批
唔好喺呢度貼紅大字做attention seekers阻住晒